攬抄巴劉祖達(達哥)速入。。。

想問攬炒團隊暗地裡都有份 呢句算唔算take credit？
講真 我都有份send email，呢單野其實大雞樂團隊暗地裡都有份

大雞樂團隊有咩人先 你講唔出五個名你死全家

我可以做證

你地睇文唔睇重點

劉祖迪咁大篇文章重點=重光團隊分我攬炒團隊一半身家 佢地乜都開公數點解淨係針對我一個人

大細反死愉

鴨？

冇人講咪你講囉！

攬抄巴解釋歐洲夜晚係條街俾黑人扑濕關中共買起你咩事未

拉

叛變左

果個係鴨樂團隊(食飯開公數 分雞樂一半資源 我地兄弟爬山精神無奈接受)

寫信比習大大追擊馬云
以夷制夷

迖哥

👌

講真 有sd email都算有份啦

雞樂哥好波！

佢quote個post成個post唔見佢 跟住突個頭出黎話有份

中共買起埋班五迷

反係反你

依單嘢波台團隊有份搞

你勇到

報咗國安

唉 我一蚊都冇拎過

大事大非反哥會選擇槍口對外。

反賓？條撚樣分化雞樂團隊

我只能透露會員siufa背後出好多力

我睇佢唔順眼好耐 一於將攬炒巴炒車單野入佢數。

我依家係時事台手足

佢死火。

唔啦 我唔够佢打

佢勁bulk 一陣打能死你條P牌仔

反P牌？

唔好啦

我純粹好憎佢氹老母轉寬頻攞isp開acc。

鴨哥#31xxxx都仲P牌緊

祖廸哥快入

有我

使唔使幫拖收隻反狗皮

好難 條撚樣有連狗照住

講左出黎仲算唔算係暗地裡？

秒能到

暗地裡講出嚟

又話著草

冇 p · 入時事台

冇我？

樓主喺秦國

著完啦ching 著成個幾禮拜咩